\documentclass[fg]{hswbeamer}

\author{Max Mustermann \and Erika Musterfrau}
\title{Eine \LaTeX -Klasse}
\subtitle{Für die Hochschule Wismar}

\begin{document}
    \frame{\maketitle}

    \begin{frame}{Überschrift Ebene 1}{Und hier folgt die zweite Ebene}
    \begin{block}{Titel des Abschnitts}
    \lipsum[1]
    \end{block}
    \end{frame}

    \begin{frame}{Überschrift Ebene 1}{Und hier folgt die zweite Ebene}
    \begin{itemize}
    \item Ein Listeneintrag
    \item Ein Listeneintrag
    \end{itemize}
    \begin{enumerate}
    \item Ein Listeneintrag
    \item Ein Listeneintrag
    \end{enumerate}        
    \end{frame}

    \begin{frame}[shrink]{Überschrift Ebene 1}{Und hier folgt die zweite Ebene}
    \lipsum[1]
    \end{frame}


\end{document}